88蚊美容 有冇人收過

。。。

正評 老撚都去
負評 唔去

記得帶信用卡上去

必瘦站黎

舊登見過有 唔知去唔去好

緊係唔去啦， 比人sell又唔知佢用咩料

諗住乜卡都唔帶 帶88蚊去

即係無登記亂send?

咁貴既
見過有D係唔使錢, 不過最後見效果幾好所以放低左幾百蚊買多幾次做

邊間

我係LIKE左佢Facebook 再SEND比我, 你有興趣?